阿仙奴是但搵老將ya ya過黎頂住檔先喇

又話唔要